---
extends: _layouts.answer
section: content
title: ෂහාදා ගැනීමට සාක්ෂිකරුවන් අවශ්‍යද?
date: 2024-07-22
description: සාක්ෂිකරුවන් ඉදිරියේ ෂහාදා (ඇදහිල්ලේ සාක්ෂිය කියන්න) ගැනීම අත්‍යවශ්‍ය
  නොවේ. ඉස්ලාම් යනු පුද්ගලයෙකු සහ ඔහුගේ ස්වාමියා අතර පවතින කාරණයකි.
sources:
- href: https://islamqa.info/en/answers/49715
  title: islamqa.info
translator_id: 583845
---

පුද්ගලයෙකු මුස්ලිම් වීමට නම්, ඔහු තම ඉස්ලාමය කිසිවෙකු ඉදිරියේ ප්‍රකාශ කිරීම අත්‍යවශ්‍ය නොවේ. ඉස්ලාම් යනු පුද්ගලයෙකු සහ ඔහුගේ ස්වාමියා අතර ඇති කාරණයකි, ඔහුට ආශීර්වාද හා උසස් වේ.

ඔහුගේ පෞද්ගලික ලේඛන අතර ලේඛනගත කිරීමට හැකි වන පරිදි ඔහුගේ ඉස්ලාමය ගැන සාක්ෂි දරන ලෙස ඔහු මිනිසුන්ගෙන් ඉල්ලා සිටින්නේ නම්, එහි වරදක් නැත, නමුත් එය කළ යුත්තේ එය ඔහුගේ ඉස්ලාමයේ කොන්දේසියක් බවට පත් නොකරමිනි.
